老人院音樂台 VPN-高登李偲x (Original: 天黑黑) 笑到gap gap聲

高登 日日 你媽死了 NMSL

幾似孫燕姿

係啊
又幾好聽
歌詞仲好好笑

好正

改名做NMSL你媽死了音樂台好過啦